【世界變！】 支那逐個分鏡照抄執導短篇電影，星戰男星John Boyega宣佈辭任香水代言人

佢個tweet
留言一面倒屌柒支那

BBC已報（John Boyega係英國人）

佢幫香水品牌Jo Malone拍左條片
但係之後Jo Malone冇問過佢
shot for shot重拍左一條冇佢既version for 中國市場

終於肯屌支那咩
之前個poster hide撚咗佢都唔敢屌支那人歧視

所以真係世界變

支那版成件事好山寨廠feel

燒到自己咪出聲

漏左重點, 個廣告係個黑人男星做代言人之後, 內容係佢提供idea用佢自己故事做藍本去拍, 仲要攞左獎
然後支那版換人拍個近乎一樣嘅版本出黎

最種族歧視嘅人真係支那人
但支那人最鍾意話人種族歧視佢地
Cls

但呢單野似係外國公司為左賺大陸錢去拍片就返大陸人口味
其實好燃蠢, 改一改駛死人咩, 抄到咁足

支那人連住上村同下村既人都互相歧視

照抄唔洗再搵人度橋 度分鏡
但可以quote返 全條片嘅價錢
俾着你你會唔會再另外洗錢？

成日都有中國區代言架
而家係屌佢用左佢個拍片既方法？